https://web.archive.org/web/20031024205422/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=381

### [7620] 西本　麻依子	2002.09.01 SUN 00:12:33　
	
こんばんは！今日の九時からの「シティーハンター２」見た人いますか？おもしろかったですね！

### [7619] 西本　麻依子	2002.09.01 SUN 00:10:56　
	
こんばんは！今日の九時からの「シティーハンター２」見た人いますか？おもしろかったですね！

### [7618] 凛々	2002.08.31 SAT 23:56:29　
	
☆7605　無言のパンダさま
見逃しててすみません！お返事いただいてたのですね～私なんかの為に努力までして頂いてたとは！ありがとうございます！ポ○ぺは相変わらず行っちゃったまんまです。仕事が忙しく、ゆっくりパソに向かう間もなく（って言いながらこんなことしてますが）、解明もできないので、あやつは一体いつ戻ってこれるやらです・・・。万が一帰ってきたらご報告しま～す。

### [7617] OREO（2時間前）	2002.08.31 SAT 23:23:44　
	
↓2時間くらい前に書きました。たった２，３時間なのにその間にカキコが増えててビックリ☆

こんばんわ～昨日から風邪でダウンしてしまいました。
昨日頭痛くて寝たのが夜7時、朝おきたら昼だった・・・
一体何時間私は寝ていたんだろう・・・しかもセキがまだ止まらない・・・あんだけ寝たのにどして？？

ビックリですね。ＣＨ、実は槇村が始めていたとは・・・
ゼッンゼン予想もしていなかった展開で、いったんそこのとこ、スラッと読み流してから、アレッ？ちょっと待ってよと頭のなか「？？」でしたよ。（なんて鈍感？？）
それに、最後の僚の「嬉しかった」の言葉。イイッスネェ
ＣＨの僚より、チョッコト僚が気持ちを言葉にだしてるかな？ってかんじで、これからの僚と香のやり取りが楽しみ♪
あっ、でも私も来週お休みなんじゃないかと心配です。だって、来週、私がＢＵＮＣＨ読めるの最後なんです！もし、今週で最後になってしまったら、覚悟してなかっただけに、日本を離れきれませんっ！どーか、どーか、来週ＡＨあってくらさい！！！（祈）

＞７５８３＆８４いちの様
最後の「ふふふっ・・・決まり！」って一体、お友達になにを・・・（笑）ＣＨ禁断症状でましたか、ついに・・・私もきっと向こういったら出ると思うのでＣＨ何冊か持ってきます。（事前対策♪）

＞７６０４yaeko様
こんばんわ。yaeko様の日にち計算、読みながら私も一緒になって考えてしまいました♪僚の誕生日とかどうなってるんでしょうねぇ。やっぱ、香が作ってあげるのかなぁ。槇ちゃんも最後どうなっちゃうのでしょう・・・冴子さんとは？？いろいろと疑問がつきません。（笑）

バイトももう少しで終わりだ～・・・なんか、せっかく慣れてきたし、みんなとも打ち解けてきたのに、寂しいなぁ。
それでは、また☆

### [7616] いも（追加）	2002.08.31 SAT 22:02:50　
	
追加です！
＞千葉のOBA3さま[7614]
私からもバン木探検隊、出動お願いします！！あ、でもお疲れでしたら、無理はなさらないで下さいね。(^^)
ところで、「元祖ＣＨ（？）」って言葉自分[7615]と同じように使っているのに驚いちゃいました。すごい、偶然！！いや、感動したのでつい…。（汗）

今度こそ失礼しました。

### [7615] いも	2002.08.31 SAT 21:54:37　
	
こんばんわ。
カキコの多さに面食らっています。すごい、すごい～！

今週の感想です。
リョウが香に自分の素直な気持ちを伝えてる！！すごい～。（二人が若いこともあって、素直なリョウに照れてしまいます・笑）
槇兄が元祖ＣＨ（？）なら、なおさらミックはいないことになりますよね。ＣＨではリョウとミックのコンビ名でしたもんね。まあ、そのへんもパラレルを実感するとこですね。

今週の蒼天の拳シール。「朋友！」って携帯に張ってあるところを想像してニヤリとしてしまいました。（笑）
来週はバンチワールドのシールですね。写真からすると、ＣＨ・ＣＥ・ＦＣと北条作品目白押しですね。嬉しいな♪

レスです。
＞yaekoさま[7604]
３月２６日に決定してるってのに笑いました。実際どうなんでしょうね。yaekoさまの推測通りなら槇兄来週あたりもう危ないんじゃあ！？やっぱり死んでしまうんでしょうか…。

＞おっさんさま[7599]
お帰りなさいませ！お仕事お疲れさまでした。
後でまろさまのＨＰのぞきにいきますね。(^^)

＞無言のパンダさま[7605]
私も隅から隅まで来週の予告探してしまいました。ないですよね～。予告がないとほんとに不安になっちゃいます。
ああ、どうなんだろう～！ (>_<);;;

長々失礼いたしました。では～。いもでした。

### [7614] 千葉のOBA3	2002.08.31 SAT 21:44:24　
	
こんばんは！なんかカキコがすごいですね、このところ。新しい方もたくさん。はじめまして、千葉のＯＢＡ３です。よろしくお願いします。

今週号の感想です。・・・はー、槇ちゃんが元祖（？）ＣＨだったとは。りょうちゃんは、これからＣＨになるんですね。そういう意味では,先週号で香ちゃんが言った言葉がＣＨのりょうちゃんを生み出したのかなと思いました。初めて人の優しさにふれた。それが「自分でも信じられないくらい・・・」うれしかったりょうちゃん。それを言ってくれた香ちゃんも自分のことを「野良犬」といっている。それだけ悲しい思いをしてても、その分人に優しくできる。そのことが裏の世界で一人で生きてきたりょちゃんの心を動かしたんだな・・・と。診療所を出て行くりょうちゃんの姿が、ものすごく寂しそうで、香ちゃんのおかげで初めて眠れた,あの夜は本当にりょうちゃんにとって暖かいものだったんですね。今回のラストはまたまた,私は泣いちゃったぜー。ホントにりょうちゃん、なんかカワイイんだもん。母性本能をくすぐられるわ。・・・しかし、香ちゃんの隣にチビアシャンがいると、ほんとにムスメみたいに見えるんだけど。（香ちゃんの年が若すぎますが。）

７６０５　無言のパンダさま　来週はバン木探検隊,出動します。今から体調整えときますので（？）しかし、ここでおあずけくらうのは、つらいですよねー。でも、北条先生には時には休んでいただきたいし。あ、そういえば来週号、またシールつくんですよね。よーくみたら、ＣＥ，ＣＨ，ＦＣと,北条先生のは３種類あったような・・・。楽しみですね。

７６１０　いちのさま　あと３１巻と３３巻ですか？いやー、がんばりましたね。あともう少しですね。

### [7613] ヲン*	2002.08.31 SAT 21:34:49　
	
下の書き込みについて、値まで描く事なかったですよね。
…反省。以後気を付けます。

### [7612] ヲン*	2002.08.31 SAT 21:27:12　
	
初めましてこんばんわ～！
ヲン*と申します。今まで覗く側だったのですが
ほんとにここはカキコが多くて楽しいです＾＾
これから宜しくお願いします。

＞[7610] いちの様
初めまして、コミックスがもう少しで揃うんですね＾＾
地道にバラ売りで揃えたんでしょうか。凄いです。
私はそこまで根性がなかったので、ネットの
”スーパー源氏 ”という所で古本検索して全巻揃え
ました。何度か利用しているのですが、まったく問題ないお店ばかりなので、宜しかったら行ってみて下さい＊
ちなみに『 CITY　HUNTER 』で検索したらお探しの２冊共
１８０円で売ってましたよ～＊＊

ではでは。失礼します。

＞[7610]一様  
初次见面，漫画差一点就凑齐了^ ^
是踏踏实实地散装买的吗?真厉害。
我没有那么坚强的毅力，
在一个叫“Super源氏”的地方，搜索所有的旧书，
是的。虽然光顾过几次，但都是完全没有问题的店，如果可以的话请去看看。
顺便说一下，如果你搜索《CITY HUNTER》，
卖180日元哦~ * *


### [7611] 葵	2002.08.31 SAT 21:25:20　
	
　今週号の感想に、みなさま熱くなられてますなぁ…。これで来週お休みだなんていったら、発狂ものですね。（^_^;

　今日の読〇新聞夕刊に、ＲＡＩＪＩＮが出てました。毎週土曜夕刊は読書についてのコーナーがあるんですよ。ジャン〇と共に日本漫画のアメリカ進出！って感じの紹介でした。（アメリカ版ＲＡＩＪＩＮの表紙も出てて、カッコいいリョウちゃんにうっとり～♪）アメリカには週刊マンガ雑誌ってないんですってね。連載でなく読みきりばかりとか…。連載だからこそのドキドキワクワク感を、アメリカの方にも味わってもらいたいなぁ～♪

＞ｙａｅｋｏさま［７６０４］
　時間経過表にビックリでした。ｙａｅｋｏさまの愛の強さに脱帽です☆（^_^;

　今天的读卖新闻晚报刊登了RAIJIN。 每周六的晚报都有一个关于阅读的栏目。 介绍的是日本漫画向美国的扩张，还有 Jan0！ 是美国版RAIJIN的介绍。 (美国版《RAIJIN》的封面也刊登在杂志上，酷酷的獠令人陶醉）。 听说美国没有漫画周刊。 我希望美国人能体验到连载带来的快感和兴奋。

### [7610] いちの	2002.08.31 SAT 21:05:44　
	
今週はちゃんとバンチを読んできました☆（相変わらず立ち読みですが・・・）
で、感想です。
リョウちゃん若いですねぇ～（汗）先週号をみていないせいか、余計に若く見えてしまいました（苦笑）。
しかし、シティーハンター槇兄さんですか？そうきますか。私も最近ＣＨを読み出したのもあって、ＣＨとＡＨを比べて見れるようになり楽しさ倍増しているのですが、やはり、ＣＨとＡＨは全く別の世界なんですね。少しは接点があっても面白いかなぁと思っていたのですが・・・。
でも、本当に槇兄さんがシティーハンターなんでしょうかね？シティーハンターが２人いた！！とか？・・・ないか（汗）
次回も楽しみ。いったいどんな展開になるのかな♪

＞[7585] TAKESHI様
そーですねぇ。もう夏休みも終わってしまうのですねぇ・・・。夏も終わりですかぁ。なにもしてないなぁ、この夏（汗）。私は９月１８日まで夏休みですが、・・・はぁ～、憂鬱。

＞[7603] 将人（元・魔神）様
なるほど・・・さらにややこしいことになっていますねぇ（汗）でも、ちゃくちゃくと揃ってきていますよ、ＣＨ。あと３１巻と３３巻を手に入れれば全巻攻略です！！
ちゃくちゃくと揃っております。
それよりも、年間購読のほうは無事間に合いましたか？

＞[7609] 無言のパンダ様
マジっすか！？近所の古本屋に行ってもどうしても３１，３３巻が見つからないのです（汗）でも、ネットで買い物ってなんか怖くてなかなか手が出せなかったのですが、怖くない？怪しくない？と、ついつい思ってしまうのですよ。
でも、無言のパンダ様がそうおっしゃるのならば、ちょっと覗いて見ようかなぁ・・・。

### [7609] 無言のパンダ	2002.08.31 SAT 18:33:59　
	
こんばんわ★

＞いちの様（７５８４）
ヤ○ーのブックスショッピング（オークションではないです）を覗いてみたらＣＨの通常のコミックスがたくさん扱われていましたよ。（在庫ありで）私もよくセ＠ンイレ＠ンでの受け取りで利用するんですが、いちの様のお近くにセブンがあれば利用する価値ありかも♪送料手数料も無料だし(^^)

ではまた。(^_^)/~

### [7608] TAKESHI	2002.08.31 SAT 16:47:37　
	
やっとテスト終わったー！僕の高校ってクーラーがないから暑くてすごくしんどかった。実写版のC・Hですが、メッセージくれた方のほとんどが映画としてはおもしろいといっていたのでハズレではないみたいですね。

＞[7603]将人様
情報ありがとうございます。TVドラマなんてあったんですか！知らなかったです。俊夫は西城秀樹ですか？あんまりあってないですね。あと早見優さんも。色っぽくないし。もし好きな方いたらごめんなさい。

＞[7604]yaeko様
情報ありがとうございます。実写版ですが、僕は金曜ロードショウでやってたのをちょっとだけ見てただけで全部見てませんごめんなさい。アクション映画ぽかったですね。パンフだけど、さっきオークション見たら売ってました。今度その雑誌探してみます。それと、TAKASHIじゃなくてTAKESHIです（笑）。

＞[7605]無言のパンダ様
情報ありがとうございます。もう一人は内田有紀さんですか！そういえばケインもでてましたね。CHの実写、後で借りてきます。

＞[7606]BlueCat様
情報ありがとうございます。C・Eももってるんですか！すごいですね！オープニングがアニメですか、さすがという感じです。杏里が歌う主題歌カッコイイですね！暇があれば見てみます。

### [7607] 鬥魂	2002.08.31 SAT 14:26:03　
	
牙羽寮
加油

### [7606] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.31 SAT 11:27:04　
	
　こんにちは。
　＞［7598］ＴＡＫＥＳＨＩさま
　実はＣ・Ｅの実写映画も、見にいってパンフも買ってたりするわたし・・・。キャストは、泪が藤原紀香さん、瞳が稲森いずみさん、愛が内田有紀さんでした、見た目的にはみんなイメージに合ってたと思いますよ。オープニングがアニメになってて、その絵はとてもキレイだったんですけど、声の演技にちょっと引きました・・・^^;　原作にありそうなセリフとか言ってくれて嬉しかったんですけど、三姉妹の父親が中国人（？）になってたのが、うーん・・。でも俊夫は、アニメよりカッコよくって好きでした♪　悪役だけどケインくんもかわいかったし☆　主題化が、杏里のＣ・Ｅのニューヴァージョンだったのもよかったです。設定は原作とかなり変わっているけど、個人的にはこの映画、わりと好きですけどね。

＞[7598] TAKESHI先生  
其实我也会去看C·E的真人电影，还会买面包……演员方面，泪是藤原纪香，瞳是稻森泉，爱是内田有纪，我想大家看的目的都很符合形象。片头是动画，那个画非常漂亮，不过，声音的演技稍微吸引了…^^;说了原作里好像有的台词什么的很高兴，不过，三姐妹的父亲是中国人(?)这一点，嗯··。但是俊夫比动画更帅，我很喜欢♪凯恩也很可爱，尽管他是个反派☆主题化是杏里的C·E的新版本也很好。虽然设定和原作有很大的变化，但我个人还是比较喜欢这部电影的。

### [7605] 無言のパンダ	2002.08.31 SAT 01:56:06　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
槙村兄が元祖ＣＨ？！私は自分の読み間違いかと思って、その部分を何度も読み返してしまいました☆
でも槙村兄、ＣＨを名乗るにはちょっと力不足じゃ・・・(~_~;)（ごめんなさい！）だってそのたびに、こんな怪我してたんじゃ香じゃなくったって心配で心配でしょうがないですよ！
これからはリョウがＣＨに加わって槙村兄のケガは減るのかもしれないけれど何よりも大切な「命」を亡くしてしまうのはＣＨと変わりないのでしょうか？それはとても悲しい・・・(T_T)
あとはリョウらしいリョウをひさしぶりに見れて嬉しかったです♪最後に言った「自分でも・・・信じられないくらいー嬉しかった」そんな気持ちになった自分に驚いてるって感じでしたね。
そしてそれが本音だからこそ香のことを直視して言えない・・・そんなリョウの気持ちに「胸キュン」ですね(^^)

「レスです」
＞将人さま（７５９５）
ライジンのプレゼント期間に間に合うといいですね！

＞ＴＡＫＥＳＨＩ様（７５９８）
映画ＣＥ、そのもう一人は内○有紀さんです☆
あとケ○ン・コスギさんも出てらっしゃいましたね。
私はビデオを借りて見ましたが内容は頭に残りませんでした(~_~;)ＣＨは普通にジャ○キーのアクション映画として見るには面白いと思いますよ。

＞おっさん様（７５９９）
おかえりなさい！お疲れさまでした☆
くわしくは、まろ様のＨＰで♪(^^)

＞凛々さま（７６００）
（もしかして私のレスを見てらっしゃらないかもしれないので）
ポ○ぺのこと解決できなかったんです！ごめんなさいっ！
一応努力はしたんですが・・・（汗）
無責任な私を許してください(T_T)ほんとにすみませんでした！

★もしかして来週のＡＨはお休みでしょうか？来週の予告にもなかったし、ここのところ北条先生あまり休んでらっしゃらないような気がするし・・・ああ～でもそうだったら寂しい～！

それではおやすみなさい　(-_-)zzz

### [7604] yaeko	2002.08.31 SAT 01:29:34　
	
こんばんは。すごくカキコ多いですね。読むのが楽しいな♪

「レスだよんの巻」
TAKASHIさま[7598]CEの実写版、私も観ました。最近（でもないかな？）テレビでやりましたよね。内容も役者も思い出せない…。ビデオに撮った記憶があるのですが、どのテープに撮ってあるのか分かんないし。確認もできないや…。俊夫が似てるって思っただけで全体的にはイマイチだったなぁって印象でしたね。やっぱり実写版は失敗するのかなぁ。
皆さまも書かれてますが、ジャッキーのCH映画は期待して観てはいけません。OPだけは良かったけど☆あれはジャッキーがメインであってCHの世界はその次って感じでしたから。あと映画のパンフは手に入りにくいですが、北条センセとジャッキーとゴクミの対談が載っている雑誌は「○OOK　OFF」とかで100円で売っているのを見かけます。探してみれば見つかるかも☆「JUMP novel(ジャンプノベル）Vol.3」小説の薔薇と拳銃も載ってる雑誌です。

「今週の感想の巻」
CHは槇ちゃんが始めたんだ～。想像もできない展開で驚きました。まさにCHの話の破壊ですね。自主退院をしたりょうちゃんがすぐ香ちゃんの前に現れたのは嬉しかった♪二人のやりとりはホント大好き。二人のこれからが楽しみです♪あとの感想は皆さまと同じってことで。（手抜きっす）
あれ？りょうちゃんの服って血まみれじゃなかった？？？服も香ちゃんが洗ってくれたのかな？謎ね。
りょうちゃんと香ちゃんが出会った日が3月26日（私の中では決定済み）朝だとして「２日間死線を彷徨っている」の辺が27日夜。香ちゃんが寝たふりのりょうちゃんに語っているのがその日の深夜。28日の朝りょうちゃん自主退院。その日の深夜1時半（29日）に「嬉しかった」って言う。CHで槇ちゃんが死ぬのは3月31日だから、AHでも槇ちゃんはあと29日、30日、31日の3日間の命なのかな？？？その間に冴子さんが登場したりするのかな？楽しみだな☆またいろいろ深く考えてしまった。もっと純粋にストーリーを楽しんで読むように努力しよっと。
それでは。

### [7603] 将人（元・魔神）	2002.08.31 SAT 01:11:33　
	
＞[7568] まろ（神奈川県：暑いゾ・滝汗)様
いくら大阪に住んでても、さすがにス＠リートファィター
などのカプ＠ンさんには知り合いいないですねぇ～（笑）(^^)
カプ＠ンさんが作った、そのままの題名のアメリカ製の映画
「実写ス＠リートファィター」よりもジャ○キー・チェン
さんの「実写CH」の方がゲームらしかったって
噂らしいですね。
（実写CHは見たけど、そっちは見てませんけど）

＞[7577] いぐ様いちの様
CHやCEは、ジャンプ連載時に単行本になったジャンプ
コミックスとその後で愛蔵版、集英社文庫（コミック版）
という形で集英社から、何度か出てますよ。
その時によって、1冊に乗せる話数が違っているみたいで
集英社のCHパーフェクトブックの巻末p186～p189に
対応表が載っていますよ。

その後で、コミックバンチの創刊の頃から出たCHの
バンチワールドも出ているので、ややこしいですね。

＞[7582] TAKESHI様
CHの実写版、ジャッキーチェン主演の映画みましたよ。
一応OPとEDに漫画の僚の絵がでますけど、CHの映画ではなく
ジャッキーチェンが漫画的なコメディ映画って感じですね。
（アクションもあるけど）

ところで、キャッツアイの実写版は1回目のＴＶドラマで
瞳が早見優さん、俊夫が西条秀樹さんのは見たのですが

2回目の実写、シャ乱Ｑのつんくさん主演と同時上映だった
2000年ヴァージョンのは宣伝だけ見て、映画館に
行かなかったのですが皆さん、あれは面白かったでしょうか？

＞[7587] あきら（晶）様
シティーハンターの実写版、ジャッキー・チェンの映画は
日本でも上映してましたよ。
その後でTVでも放送したのですが、TVではセリフを日本語
に吹き替えるのですが、できれは通常ジャッキー・チェン
役の声を担当される石丸博也さんだけでなく、副音声で
アニメ版の僚役の神谷明さんの声でも、聞きたかったです。
（DVD版とかで、やってくれないかな？）

顺便说一下，第一部真人版的《猫眼》是电视剧。
早见优饰演的瞳和西条英树饰演的俊夫的那部。

第2次的真人电影，与シャ乱Ｑ的傲桑主演同时上映。
2000年版本的只看宣传，我没去，大家觉得那个有意思吗?


### [7602] 将人（元・魔神）	2002.08.31 SAT 01:11:23　
	
こんばんは、将人(元・魔神)です。
裏の世界の僚に、刑事の槇村さんがどうしてパートナに
なったのかって思ってましたけど、まさか逆で、
刑事の槇村さんがCHだったなんて、驚きましたよ。
これが槇村さんと僚との出会いなんですね。

今回は香さんの看護で癒やされた為か、裏の世界のギスギスした野良犬から、いつもの僚ちゃんになっていたので
安心しました。下着ドロもやってたんだ。
今までAHでは香さんの回想シーンはシリアスで悲しい場面
でしたが、久しぶりに僚と香のケンカが見れたのが
懐かしかった。

そこから話が一転して僚の「初めてだよ」「俺の為に
泣いてやるなんて言ってくれたヤツは」
「自分でも信じられないくらい、嬉しかった」
と言った僚は、裏の世界で殺伐としていたのから
解放されたのだなと思いました。

やっぱり香という存在があったから、いつもふざけている
「もっこりの僚ちゃん」という部分があったんですね。

＞[7550] ぴぃ様
ぴぃ様も、AHのドラマCDが当たったんですね。
おめでとうございます。

＞[7551] 無言のパンダ様
アニメのCHも、コ＠ンもEDって重要ですよね。
制作会社は違うけど、同じ監督の方が参加しているから
物語のストーリ部分とＥＤの曲に、こだわりの演出が
あるんでしょうかね？
それを再放送で切られるのは悲しいです。

＞[7552] 実果さま
「Parrot」は、いいですよ。
コンピュータグラフィック(CG)での加工があって、こういう
北条先生の絵もあるんだって思いますよ。
CAT EYEが2回目の実写ヴァージョンの服を着てるとか
僚とか香とか出ないけどCHに関係するある人の名前が出たり

＞[7553] sophia様
親知らずを抜いたのですか、大変でしたね。
私も今日、歯の治療に行ってきました。早く直らんかな？

＞[7554] 凛々さま
実写のAHの話で、海ちゃんが『マトリックス』に
出ていたんですか？（玄田さんが）
『マトリックス』は有名になったんですが私は見た事
ないので、また借りてそのモーフィアスってのを
見るようにしますね。

＞[7554] 凛々さま[7556] 無言のパンダ様
＞[7557] りょうの愛人さま
私はあんまり俳優さんとかしれないので情けないけど
「坂口憲二さん」「佐藤　浩市さん」って知らないですね。
ドラマとかあんまり見ないし、見ても○○役の人と
ドラマの役名で覚えても、本当のお名前が一致してない
状態です。（汗）（＾＾；
妹や母だったら芸能人の話題に詳しいと思うんですけど。

＞[7557] りょうの愛人さま[7560] 凛々さま
信宏は、小泉孝太郎さんですか？似合うかも。

＞[7562] chikka(Eastern Shizuoka)様
学校の教材にライジンコミックスですか？
今の学生いいですね。
噂では最近の歌手SMAPの曲が載っていたり、ドラえもんや
「男はつらいよ」の寅さんの事が試験問題になったり
とか聞いた事あります。私の学生時代には無かったな。

＞[7564][7565] あきら（晶）様
残念ながら「りょう」の文字は、日本語のフォントでは
でないのですよ。
昔のパソコンは、アメリカとかで出来たので、ABCと英文字
のアルファベットだけで255文字ぐらいの制限だったんですよ。
それを日本語では漢字を使う為に、その当時にパソコンが
使えるデータの容量が少なくて約65,535文字の範囲の制限が
あったので、その制限の中に入る文字を、日常よく使う
言葉を中心にJIS規格の文字（漢字）の第一水準漢字、
第二水準漢字として選ばれたので、どうしても名前や地名や
固有の名前で、日本のパソコンで表示できない言葉が
でてくるんですよ。
（それも全部が漢字ではなく改行とかパソコンで表示の
為の制御記号も入ってます）

日本の雑誌や本などの印刷用の文字では、JIS規格にない
日本で漢字使う漢字は約30万種類ぐらいあるので
パソコンで使える文字では足りないそうですね。
（日本以外の国の文字も一部含んでいるそうですけど）

### [7601] まろ(神奈川県：ををを～！！）	2002.08.31 SAT 00:42:22　
	
ををを～っ！！！
もの凄いカキコですねぇ～（新しくお見えの方も一杯♪）
暴走カキコの『まろ』と申します、どーぞ・お見知り置きを。

［今週号の感想]
いやぁ、そー来ましたかァ（驚）
ＡＨの槇村アニキは、ＣＨのアニキに、北尾クンを合わせた超熱血漢だったんですね！
（先週の妄想が木っ端微塵に砕け散りました・笑)
法で裁けない悪を斬る！（何だか必殺！シリーズみたいだな・汗)
下衆の勘繰りばかりで恐縮ですが、
アニキの父はどう云う最期だったのでしょうね･･･
ひょっとしたら、香の父親の最期のみならず、
彼の父親もまた然りだったとしたら、
刑事としての限界を感じ、ＣＨとして悪を裁くことを決意した
槇村 秀幸の気持ち･･･解る気がします。

そーいや、アニキ、ドクと懇意だったけど、
ドクはＣＨとしての顔を持つ、アニキの心配をしていたからこそ、
敢えて香の想いを告げて、
無茶しないよう気遣ったのかなぁ、とか思いました。

う～む、まとまらないし、もー眠いっス(汗)
んぢゃ、おやすみなさい。
